沒有特朗普就沒有新美國，沒有特朗普就沒有新美國

沒有特朗普就沒有新美國
沒有特朗普就沒有新美國
特朗普辛勞為民族
特朗普一心救美國
他指給了人民反共的道路
他領導美國走向光明
他對付中國三年多
他改善了人民生活
他制裁了中國的企業
他實行了關稅好處多
沒有特朗普就沒有新美國
沒有特朗普就沒有新美國

衲 Dee 燈硬